争鮮遲早執

葵芳果間以前6點放工行過實排長龍比錢依家一個人都冇

虹鱄

紅磚

無人屌樓主打殘體字？

遲下一蚊件大把盲毛排

殘體字發現

争你老母死支那狗

屌你老毋執返你張白咭啦

其實附近葵廣都有junk shit堂食 嗰間都有啲set賣 分流咗啲人